Jim had alleen tijd om ons bij de hand te grijpen en erin te persen; dan de neger kom terug en we zeiden dat we nog een keer zouden komen als de neger dat wilde ons om; en hij zei dat hij dat zou doen, meer in het bijzonder als het donker was, omdat het heksen gingen voor hem meestal in het donker, en het was goed om mensen te hebben rond dan.
